準備用兩年時間溝七警d女友同老婆，你問我答

優點：
1.唔會有人捉姦
2.溝到食埋佢地筆安家費

缺點：

未諗到

缺點：大競爭

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

不過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

想通了 即將要和黑警老婆接軌